網紅？ 紅你老母？ 用支那詞語都係中國人

不得不承認大家都係喜歡做中國人，喜歡用中國人名稱

KOL 意見關鍵領袖

岩岩想開post...屌啦星 做乜撚野
咁撚鐘意大陸

kol 都係廢名
乜柒都 kol 但冇一句說話關鍵

知名網民

網紅

香港人啲中文
仲有個啲乜撚長知識

KOL呢個真係好柒
Key Opinion
大部分乜柒都唔識點叫Key

點解唔可以跟美帝叫Influencer 要叫KOL

冇一個詞代替，亦唔需要直接代替，見開Youtuber, blogger, 時事評論員、才子

ig嗰d叫咩？
ig雞？

ig model/photographer?

乜撚野大陸啊，係中國

Er...但係我嗌開佢地大陸西...

雞就係雞

「支那賤/臭西」
Solved

真係唔明D人到底係咪仲好鍾意中國
叫佢大陸(Main-land)
就係承認佢係主，我地係次
承認佢地係宗主國，香港只係附庸
就算唔叫支那，都可唔可以俾D骨氣叫返中國?
仲話咩香港獨立唯一出路，獨立左仲叫大陸真係得啖笑